仲有一年就成為特殊教育幼師 有咩可以提醒

我可以教特殊機構同普通幼稚園
對自己無咩信心雖然實習個校長話我已經做得好好

多d上連登了解下弱能兒童既思維模式

唔好睇兒童色情野

最煩既永遠唔係學生
而係家長

我都覺，啲前輩都話有啲家長死都唔接受自己個小朋友有特殊需要

所以我gpa年年過3.5

幼稚園教師

？

教幼稚園啦
特殊嗰啲好痴
有啲會咬人

gpa高唔代表教書教得好

咬我唔怕 最怕係佢哋自殘 我依家間園有啲會無啦啦勁大力用頭撞落啲硬物到

我嘅教法同風格係比較自由 唔會點阻小朋友思考同教佢哋要有個人風格

唔好亂過馬路

笑撚左，屌

但我會衝女朋友紅燈

特殊果d 真係鬥智鬥力